[有計]我諗到辦法搵返自由閪嗰個速龍出黎！

一於學似食神咁撚樣
排晒隊 逐個嗌返句野